睇唔透, 今晚藍絲 page 都會有 Live video

之前好似無, 成日 cut 頭 cut 尾
今晚竟然有 Live ?

證明今晚犬唔會攻，配合中共傳媒控制策略，淨係影”暴徒搞事破壞車站”